是日午餐米線

狙擊只需20秒

幫我倒撚咗佢

收皮啦

你條撚屌肯收皮未

今日唔洗返工?

點解而家唔聽早霸王既

I miss 平仔

me too

頂我食緊飯咖
你影住啲白色蟲好核突

掛住平仔呀

二哥又食屎

餐餐食埋啲垃圾丸

關平咁細個就冇頭髮

其實你搏乜姐

好想見到平仔個神主牌

屌 個碗邊

午餐肉呢

香港地大把呢種女人
所以好多男人偷食

有冇關平多d相